一人n個 去外國升學既唔好處/遺憾

如題

凍

香港班朋友

Long d分手

係咪有暖氣

呢樣最慘

Long d好難keep

要獨立 咩都係自己解決

有時有咩野事都唔易搵人幫手？

冇啖好食

我long d三年半成功左，依加香港同居緊，一齊左總共5年半

有冇帽過大家

呢樣真 香港好多好野食

Long d 戴綠帽

同問
其實Keep到真係好難

你同思古井有咩關係

屌唔到鬼妹

試過溝？

冇啖好食，同香港班frds斷層，做咩都唔方便，去邊都要揸車，要買好一星期餸，煮咩都要解凍，weekdays悶到嘔，long d被人帽。

遇人不淑

屌唔齊各國美女

冇得係香港讀u

住d近超市既地方嘛

其實都有唔少香港女仔好好

其實同香港Fd斷層我覺得最sad
因為如果遇自己都係畢業後返hk生活
響外國U識既未必咁多香港人/返香港
而本身中學識既又可能生疏左

介唔介意分享多D

巴打興集郵

我keep 到
至老友果個都係香港到讀 一番香港就成日見

遺憾係

要番香港

平時Wts app唱水 跟住一返hk就見？

返香港可以見密d bo

遺憾係。 自己一個人住都女仔黎我度過夜

平時唔會keep住會吹水
真係有野講先會講

唔會掛住對方 所以見得密唔密無所謂
有一種 佢無論幾時掉都會係你身邊既心態（唔識點解釋)

無起香港上莊

外國上莊好玩又唔chur wor

一係你去返人地度過夜

乜真係咁悶咩 我覺得幾好玩
得閒開下party 識下鬼妹
野食係幾難食
同香港班fd一樣咁fd

我明呀
有種朋友係唔駛時時見
但一見就會好Fd好玩得
呢種先係正Fd

讀U有d要格硬re u果d最後都會唔想keep

香港上莊文化好On9

同唔到岩岩離婚既阿媽度過傷痛期
Btw long D 成功例子

錯過屋企嘅老人家彌留

真正既朋友係 就算幾個月無傾計你都feel到段友情無變質

媽媽都想你唔駛擔心佢 一放假就返黎陪佢啦

呢樣好Sad

冇錯 唔駛成日見都歷久常新

所有野都好早閂門 平日嘅夜晚就算係city都好似死城咁 莫講個啲唔係city入面嘅地方

無係香港上過莊真係唔知咩還境

但係外國u 上莊真係好開心 又有野帶走
只要暑假有準備 就完全唔使擔心chur
原全唔會後悔
當然 唔係指chin soc/ hk soc果d
果D 成日clubbing 搞event 會好chur同燒錢

響香港慣左約朋友食完晚飯再糖水宵夜既
可能真係會好唔慣

成日clubbing真係燒錢同好爛玩

咁都幾好呀 你上完係開心同學到野
香港上莊果D上完再畢業睇返
通常都會覺得當初唔上好過上

I know that feel 我唯一好彩叫勉強見到最後一面
岩岩果排考緊final所以阿媽唔同我講原來婆婆中左風
到我岩岩考完果日阿媽先同我講原來就黎唔得
第二日就即刻乜都唔理飛返香港
明明婆婆應該已經冇意識，但係都真係堅持到我返黎見完佢當晚就走左
諗起對上一次同佢傾電話已經半年前，明明叫佢隨時可以打比我，但係佢冇
點解我唔打比佢
每次發夢見到佢都喊醒

我都想... 但單親媽媽負擔唔到一年幾次機票
我反而叫佢黎旅行放鬆下心情，好彩佢都肯

巴打同你一樣 4年ld ，同居，一齊左7年

犀利

Long d 身邊有個4年 有個3年 更加唔好講唔夠一年果d

全部分晒手

玩太放 唔記得咗香港

同係香港讀undergrad 識得嘅一位好重要嘅朋友去留學，因為又入咗同一間大學

我以前係果個地方做過嘢，又
凍又無啖好食 。香港人又相對少

真心去到會俾老師屌D英文廢 啲人冇你想像中咁大方 其實好計較

岩 交essay低分因爲比poor use of English 拉低

改少少英文文法用詞先交啦

畢業返香港 會唔捨得呢度d fd 覺得唔會keep到呢段友誼

無晒朋友

無壞處/遺憾喎

咩國家/地區 我地呢邊唔會

果種心情真係唔好受
媽媽想你專心考試而唔講比你知住
起碼你趕得切見佢最後一面

有時覺得有D野想講想做要及時

咁都Ok呀 你又可以帶佢睇下你讀書同住既地方 又可以帶佢周圍去下

咁正

Long d真係大考驗

真係會唔記得？

冇啖好食呢樣真 冇得成日見一齊成長既中同又係真

當被迫要練好英文

因為好多都唔係香港人 或者未必回流香港
所以大學識既Fd可能難keep

得閒Call下佢地

好多未畢業都已經冇聯絡啦

所以有時覺得去外國讀唔好

痴線，
你寫essay 要用啱文法係應該㗎，
就算你喺香港都要啦

是

on9仔先去外國讀書走去識返香港人，咁點解唔係香港讀浪費晒

冇啖好食

唔識煮飯你就hihi

可以，三選一

1. 你去果個地方唔是講英文

2. 你去果個地方一間出名d既大學都冇

3. 你發緊夢

要學識獨立 有咩唔開心都要自己受曬
因為時差關係 又同唔到香港班frd傾訴
到佢地得閒覆你果陣已經冇左當初好需要人傾訴既感覺
有冇人明

陪唔到年老既屋企人 最後一面都見唔到

讀書d錢夠比首期

無

絕對明白...試過同家傾訴過 但乜用都無 最好只好自己受 有咩問題都唔敢同佢地分享 唔相佢地擔心
當然你可以話同當地朋友傾訴，但個人認為相比香港班friend 嗰種感覺係差天共地 好似永遠都無咁close

Agger 係呢度識嘅frd一係淨係吃喝玩樂 一係就為咗讀書啲嘢而互相利用
根本無講心事嘅真心朋友

係 就算幾熟幾真心朋友 都取代唔到香港中學班frd

Long d 分手

唔好處係除咗club個啲之外 全部嘢都好早收 悶
下下要揸車好唔方便 嘢食好普通 少香港嘢食 long d(不過就算我唔去外國讀書都係要long d )
仲有少咗同香港frd聯絡
遺憾係錯過好多係香港嘅屋企人同朋友嘅大小事 例如姨甥出世 朋友有開心嘢 聚會之類

識唔到香港囡囡

無得陪屋企人同啲老人家，特別係過時過節
會成日擔心我唔響度佢地會出事。

掛住隻貓
買日本動漫野唔方便

玩野外露出冇香港咁刺激

Long D分手
讀完返黎寧願用筆錢去買樓好過

第一次屌到鬼妹嗰下好有成功咁

成功感*

小同Reu 冇得去
乜鬼都要自己解決

真理

有時唔反面算好彩

咁有咩遺憾同壞處

冇，但係大家都試過同異性玩得好埋
不過真係冇拖,冇kiss,冇敏感嘅身體接觸